蕭若元 全世界戴口罩港府卻「禁蒙面」可笑！ 區諾軒罪成難稱合理 捉棋阿伯無妄之災

蕭若元
全世界戴口罩港府卻「禁蒙面」可笑！
區諾軒罪成難稱合理
捉棋阿伯無妄之災
【patreon獨家影片預告】2020-04-07

memehongkong
613K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：